十月時間已出，先推行動，重整士氣，比文宣有目標

大家先推左時間表等大家拎左共識先
有共識，文宣開始做野，先召到人
大量打足唔清楚十月活動，何況一般街坊？
所有賽後反省、負能量唔好再推住

你地唔做實事，死左既手足唔會瞑目
推左上熱門，之後文宣做圖
到時街頭見

——————————————————

10月12日（六）：
銀髮族靜坐48小時
時間：12/10(14:00) - 14/10(14:00)
地點：警察總部外

和你Shop 2.0 - 各大黨鐵商場
時間：13:00
地點：連城、圓方、德福、綠楊坊、青衣城、Popcon

反對蒙面法遊行
集合時間：15:00
地點：尖沙咀鐘樓 至 深水埗運動場

十·一二 蒙面大派對
時間：16:00 - 17:00
地點：沙田新城市廣場中庭
內容：反對「禁蒙面法」；支持美國🇺🇸推動立「香港人權與民主法案」

10月13日（日）：
Suck [ 罷鷲 ]
時間：13:00

十八區遍地開花
禁蒙面法阻擋不了你心裏的聲音
時間：14:00
地點：十八區

我想香港I Wish HK - 願望紙鶴集氣大會！
內容：寫上願望，摺成紙鶴
地點：尖沙咀海濱花園
時間：16:00 - 19:00

10月14日（一）：
美國人權法案集氣大會
時間：19:00
地點：遮打花園
Link:
*申請不反對通知書中

10月15日（二）：
三區爆買日
地點：荃葵青、油尖旺、灣仔

10月16日（三）：
立法會復會 + 施政報告
(待定)

10月18日（五）：
中學生反警暴集會
時間：17:00
地點：香港大學中山廣場
*校園乃私人場所,參與者可戴口罩

和你拖·面具人鏈
反緊急法，聲援中槍學生
集合時間：19:00
開始時間：20:00
地點：十八區

10月19日（六）：
國際人道救援 香港人SOS集會
向國際求人道救援
地點：維多利亞公園
時間：19:00 - 21:00
*請自備電筒

10月21日（一）:
元朗恐襲三個月靜坐
19:00 - 23:00 元朗站
(待定)

10月24日（四）：
「區選倒數一個月」全民文宣日
(待定)

10月31日（四）：
毋忘831恐襲 / 還我831真相
19:00 - 23:00 太子站
(待定)

萬聖節 全民Cosplay
全年最佳打扮 - Full Gear 抗爭者

Masquerade Halloween 哈囉喂化妝面具派對
時間：19:15 - 22:00
地點：維園 至 蘭桂芳

推左先

推

再推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推唔到呀屌

係咪屌自己人緊要過做實事呀？

係咪想玩死文宣呀？
唔推核心活動
比佢地提早時間做宣傳
點樣繼續呀？

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

16/10

17/10

幫下手啦喂

18/10

19/10

20/10

21/10

又話冇行程
話好亂
結果有實事又唔推

22/10

23/10

24/10

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

推呀!!!!!! 屌 無一個行動POST 上到熱門

Push

行動post真係極人推

721 811 831 新屋嶺

Cut 咗部分啦，分散晒

推呀

推呀
有時一日太多活動同宣傳不足會聚唔到人

牌p退推一個